求Link 2016年7月11日陶傑"光明頂" 訪問國師陳雲

頭先發現原來陳雲上過光明頂

想請問下各位大佬有冇聲音檔可以上載過黎？

Google 啲link死晒

請幫推

自推1

推2

推3

我有聽, 陶傑某程度上認同城邦論

一個有食藥，一個賣笑。唔敢做返自己

城邦論和自治論無可否認係比左香港人另一D思想衝擊

你可以係度搵下有冇

如果搵到麻煩POST上來

聽完

好正常冇特別